林鄭月娥：咁新嘅疫苗 若市民接種後出事 沒有人需負上個人責任

死全家啦你 直接講句 你地死哂我都係要俾錢大陸架啦

直接講
你死你事
係你唔好彩

鄭月娥：係隻疫苗有問題 唔係人有問題

可唔可以講埋幾分幾秒，唔想見到佢個樣太耐

走得
你打飽佢

50:40開始

700萬隻小白鼠

澳門都有賠償 港共直頭你死你事

貼錢都咪撚打 死硬 尤其隻科興 用來打死反對者

咁我中肺炎算
反正都係我死我事

有個po嘅數據 100歲有人中完無死 唔怕

因為打疫苗死我咪死得好冤枉，原本無病無痛走去打疫苗我寧願中武肺死

咁咪好 講埋出口 你唔打就禁曬你所有野

大家鬥磨

補返

same

柒婆：香港人死有咩所謂

你估佢打輝瑞定國藥？

佢下次就唔只疫苗 要你食咩嘢 做咩嘢 唔做又屈你 限制你出門 連北韓 東德都唔會咁做 走得到嘅人好快走 遲早會用呢個方法殺哂土生土長港人 佢淋病已滿手血腥 多殺一人亦唔會有半點不忍

既然係咁仲要疫苗做咩? 又唔知有無效，打左又同中左一樣，咁唔撚駛戴口罩啦，禁蒙面法呀柒婆

若果港共政府買的係moderna我即刻打

用家問題

沒有人：又關我事？

Phase 3 Clinical Trial
Sample size = 7m

燉老人院啲老人擔心

所以唔怪得大家唔肯接種

因為打疫苗有乜後遺症，冇人需要負責

到時死因裁判一句死於不幸就完事

柒婆：你吹得我漲咩 你地咪又唔移民 留港撚中意香港吖嘛

個肺炎仲廢過疫苗啲副作用啦

死因無可疑

lmfao

毒針殺人無罪

咁又限乜鳩嘢？

咁咪咪撚打住

破左窗

印尼記者比人射盲班狗都無事

學下澳門班官點講疫苗啦

本身去打支国疫苗已經係物競天擇，死因唔係不幸而係on9

中完武肺死亡既機率仲低過打完疫苗死

反社會人格

藍屍值得擁有

係接種嘅市民抵抗力差，唔關我事

澳門：只打美國輝端或英國阿斯利康

香港人最怕執輸，到時有得打個時，睇人鳩衝。

依柒婆對香港人既憎恨
一定會捉鳩你打 唔打就拉人

即係話大陸疫苗會打死人

得啦
咁多年做錯幾多樣嘢
有負過責

算啦
反正死嘅都係藍屍
是但啦

係，依家強制檢測，
之後 強制打毒針

緊急使用全世界都係咁
咪d藥廠唔會比你
因為其實未測試完

如果佢逼你打就係，如果你自己揀就要自己承擔後果

最驚死唔去打完變殘廢香港又唔比安樂死

所以一定唔打

最啱用嚟清除異己

冇數據 冇金錢誘因 冇賠償

中招同死係班廢老 打完易有副作用又係廢老

其實係咪想加速廢老死亡

100％

逼人打就係呢個原因

洗乜逼 規定有針卡先比上車 入食店同公司已經夠做

好 到時睇吓點

空返啲地出黎好過

其實迫唔代表係捉住你黎打 唔俾你去旅行食飯都係逼既一種

咁你覺得出街食野重要過你條命有乜好講

訓醒未
尋日入既係國藥疫苗
仲講明唔駛數據

即刻閂定後門，咁都講得出口
證明777係一個幾咁仆街嘅毒婦

無人需要負責即係小市民自己要負責
有咩事政府都唔會幫你
最毒婦人心

唔比入公司呢？香港人放棄番工？唔比搭車又無視？

隔離沃門位一誠已經親身打咗
林奠仲係戇鳩鳩咁

無人夠膽負責，咪即係唔撚得囉
同你港共政府一撚樣呀含家產

人無恥就無敵

除非唔打針唔俾人返工啦
否則得好少人會打

嚇人唔打疫苗 順便放毒永續疫情 繼續有藉口監控打壓

林鄭同啲師長打哂未？
好擔心佢地既健康

所以有賠償基金

又搵支那廢老同藍屍試藥
唔知已經用咗幾多隻支那狗試呢？

陰毒加賤格

等睇人cap youtube

隻支那一定有問題 擺到明為討好支那 刻意殺港人

支那針

林鄭打邊隻，我就打邊隻

九成輝瑞

咁唔該777打先

咪亂打呀, 都唔知係咪真野

如果你講到打針好有機會死，你真係應該認真諗下返工定打針，如果我覺得打針死既機會大，就算辭職或移民我都唔會打，自己條命都唔緊張邊個幫你緊張？

真係好工，做錯都唔先罰，仲落後過大陸同北韓

cls

其實可以參考返當年鉛水事件，揾個水喉匠制旗，無政府官員要負責。 當年係有獨立調查報告政府部門都有責任，但最後咩事都無。

今時今日相信岀左事，政府咩都唔會理，會同你講係國家嘅恩賜

希望香港人都向你學習你嘅態度

不如講返官到無求膽自大 特衰政府官員唔應該受到屈辱 下令全部唔准打支那疫苗

咪傻啦 佢同你講 你就信？

首先你要知道
疫苗係比無病無痛嘅人打
呢支就真係安樂針

林鄭一定會打

但打咩..就無人知啦

不過打啲咩落去就唔知啦

講真，如果d人真係覺得好危險，根本無人會肯打，但我敢講大部份人覺得疫苗無用多過覺得真係有危險，就算有危險，大部份人都覺得好輕微，但無誘因佢地又唔會主動去打，好少人會好似你咁覺得極危險，打完好有機會無命或嚴重副作用，如果有人好似你咁，佢真係無理由打

你死你賤
關我撚事

求其放支外國針落科興個盒再開埋live直播打針

條友真係傻 唔係扮架喎

咁都仲打疫苗嘅人一定係狗黎

無用 但呢隻支那疫苗應該有好大比率的人打完會有事

李私煙單嘢 係佢瓜咗後有黑社會上去佢屋企 為咩？真係武漢肺炎？定係毀滅一d證據？

隻支那疫苗打完一定有好多人會出問題

咁你打埋我個份

但無可否認
無得搭車番工呢樣真係香港人死穴
再講 再推多一步咪直接立法強制 唔搞咁多花臣

同全民檢測&全心上路一樣
開頭自願無人理佢
最後一定出狗閪招變強制打疫苗

咁有信心疫苗冇問題
又唔敢擔保負責

快d打籃屍，狗

其實點都會有人出事
之前唔知邊到3-4萬人打左都死30個
百分比睇落好細
但唔好彩做左個30個之1就真係

極權社會就係咁
一個冇管治威信連藍屍都唔信嘅港共正苦係要做呢啲嘢先得

唔打冇得返工

最驚死唔去有其他後遺症

柒婆：強制接種 但出事無人有責任

根本就係六合彩 係一隻中咗會死 搏完無派彩的六合彩

呢個仆街真係仆街唔係扮㗎喎

李私煙 有傳聞佢係第一批打針 再加埋黑社會去佢間屋 令人懷疑佢就係呢種case

不要問
只要信
出事無人負責

咁我中完四圍走了

去警署送果籃花牌

1000分之一機率唔算少吧，香港700萬人打曬嘅話會有7000個出事喎

同支那疫苗 大頭奶粉會一鳩樣 一嘈上面就就尋釁滋事
呢度就違黨安法

雖然馬交都敢承擔 ......
終身殘廢只得一球、NO la！

潘老母已經係人辦 之前仲嘈嘈閉 現在已失了蹤 完全無哂聲氣

沒有人需負上個人責任
弱撚智？？？？？？？
屌你老母

咩叫個人責任先？
即係我打完自己有事都唔洗負責任？
即係自己身體都唔係自己負責？

仆街咩邏輯

定係一個有事就全香港「集體」嘅責任？

等睇回力鏢

莫講話一球 十球我都唔要 命幾時緊要過錢 俾1000萬 但要有後遺症 咪搞我 而且港共賠完後一定會搶返呢1000萬

邪惡仆街港共 無咩卑鄙事做唔出

香港人完全樂意政府用納稅人錢幫3萬隻popo啪針
🙏

痴鳩線 咁講完仲少人打

留島不留人計劃啟動

愛國真係慘

如果有1000萬, 但淨係跳到1cm 我都濟呀

咁你咪唔好打疫苗咯

40歲樓下打既真係腦裝屎

澳門起碼都識幫接種市民買保險

中國嘅滅「活」疫苗將會發揮最大功效

澳門：因接種疫苗身故或終身傷殘，一人最高賠100萬
香港：疫苗咁新，有咩事都唔係任何人問題

雖然澳門嗰個要點樣證明死或傷殘同疫苗有關先賠，但香港完全係最乞鳩人憎嘅答法

奶共啲老野都唔會打啦

咁你搵三萬狗去打啦

相信正苦

大陸嗰啲生理鹽水假疫苗隨時安全過呢啲疫苗

若

我死我賤
咁不打了

講得出口個下好野
有d人性都講唔出

打咗有機會出事
又未必真係有效
出事又無人負責

唔打係就係可能會中招
但又唔係唔會好返

條數唔係唔識計呀

淋病係人渣 無人性係正常

之前話打完疫苗有咩事就正苦負責
今日就話無人需要負責
真係信佢一成 雙目失明

估啱冇獎
估錯要罰

咁嘅遊戲你玩埋我果份

滅活疫苗 最大作用 把活人消滅

好嬲啊
嬲嬲佢先

人地考第一黎架 咁答法已經好撚比面

講到明唔負責，即係好危險啦

我肯定中出 你生咗仔關我撚事吖

講到明 同我賭 輸咗都唔會找數

國産樽,輝瑞疫苗

叫藍屍去打

國産樽，生理鹽水

有道理,帶頭打個d應該都係咁玩

因為大陸製造

冇人負責都係正常

咁撚新又迫人打 dklm

邊個打完出事 咪果個人負上個人責任囉

一定係咁 橫豎都冇人proof到

On撚尻 你唔迫人打疫苗嘅咪可以咁講囉

高官帶頭做show都唔做

點解佢落區嗰陣唔見佢死

咁個政府要來做乜.

😦

惡鬼點會死

林鄭：你死你賤 關我撚事

新藥藥廠就真係有簽免責先賣畀你
不過國家級緊急事件，有咩事應該政府負責

戒備咁輕 好易咋喎

你話呢 開哂口正苦夾硬嚟 「憑我本事逼你地打 點解要賠 屌你老母」

邊個決定大陸疫苗唔洗出journal peer review 邊個就負全責
講完

大白象囉😦
起條垃圾輸入瘟疫橋囉😦😦
晚晚做大龍鳳浪費公帑玩鳩d港豬囉😦😦😦

特衰正苦呢班狗官會負責？一賠一億都敢講 唔會有可能

香港奴隸真係可以為咗返工連命都唔要

為咗返工 立例要食屎先準返 都唔會反抗

真係
有成300萬個黎生

睇死班港豬遲啲去餐廳食飯咪又係死死氣scan安心上路

班奶共權貴講到香港點好 外國點衰 人地歐美國家一見就知呢d係寶 一唔拎福利 二勤力 三包唔會似伊斯蘭恐佈份子搞破壞 係呢個仆街正苦先會想港人死

你都講得啱

澳門都包三個月死。

//使用中國製新冠肺炎疫苗的風險，不在於它是「敵國」生產製造的疫苗，而在於它的疫苗設計，與運用的技術，會讓接種者在面臨真實病毒感染時，不但無法防止感染，反而有「加重肺部疾病」（enhanced respiratory disease）的風險，不可不慎。//

(按連結睇詳細分析)

焦點評論：「內奸抗體」──中國疫苗的風險

【國藥疫苗】
澳門今起免費接種新冠疫苗
3 個月內現永久傷殘可獲 100 萬賠償

香港人做白老鼠，再俾支那出第三階段臨床數據。

強姦完仲要受害人俾錢 講多謝

如果真係會死，當真係有人打完死左，或有報告話死亡率有1%，我唔信有人敢打

符合支那作風

香港被支那化嘛

好肯定唔會報 黨媒點會敢講

未打已經戴哂頭盔

知道實出事咁

即係話隻嘢100％有問題 明知係假嘢害人 咪咁講囉

大陸疫苗俾埋外國，大陸㩒得住自己地位但鬼禁到外國報咩

你諗吓邊d 地方要啦

d 垃圾國家 委內瑞拉 之流 俾錢唔報就得啦 你真係信支那就去打啦

仲有英國打完1100萬人後情況好咗 除蘋果外 你有無見cctvb講?

呢d嘢 掉轉諗就知 到時支那疫苗有問題 香港一樣唔撚報

其實佢係咪好撚憎香港人

既然係咁就先捉三萬隻去打先囉

係 恨之入骨

分分鐘換哂做比東突厥人打既絕育針

接種嗰個要負責

你死你事

咁咪唔打囉

到時捉人打

好似當年日本皇軍通街捉黃花閨女咁

嚴格來講全世界會死咁多人都同佢有關 因為佢容許香港成為病毒轉口港 佢真係好嘢 不經不覺做埋全世界嘅屠夫

林天星 時任水務署署長

777: 大陸藥你都敢打，你死當然係你事

如果仲有歷史 淋病將會與波爾布特 希特拉齊名

係一定

就算捉我 殺我 都唔打

中肺炎有$5000

(自覺全國最高端之上海人)

哈哈！香港人！

其實每個人都會死 唔洗計較時間長短

澳共都勉強有一百萬掩口費，港共$1都費事出

識玩 睇黎做高官要接種先

第三期報告冇都可以批，依個責任唔使負？

唔係好明 5:40
佢話保障基金係賠償比接種疫苗後有事的人 而一些疫苗quality出問題係唔保障
咁姐係保障定唔保障 聽唔明

Moderna都出事 其實無隻疫苗信得過

其實我打唔打都無所謂
可能之前一早中左
休息下食啲好野又無事
我認為自己有herd immunity

DKLM,佢冚家自己打啦

市民接種後出事，無人要負責
官員或唔敢講部門嘅公務員接種後出事，誅九族

柒婆頭盔